[發洩post]盡情發洩你嘅怒火

Dllm！！！
求下你睇下醫生 驗下你個死人腦
唔好再留係到獻世啦好無

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人